今日同學叫我收皮

我即刻話：訓醒緊係收被啦
佢話：依家返緊學喎
我話：唔訓醒點返學呀

好多同學係隔離
俾我威返次

Yes

即刻駁嘴

有人話：收皮啦你
我就話：訓醒緊係收被啦

好尷尬

Y?

Ching ho ball

唔錯

同學:訓啦柒頭，唔訓覺點樣訓醒呀

笑撚左